
                      La hermana de thor tiene un gran poder incluso pars thor al que vence en una batalla y se hace con el reino de Asgard. Entonces thor reunira a un equipo para intentar vencer a su malvada hermana y récuperar asgard, en la pelicula sale hulk,la pelicula tiene varios gags graciosos   que han hecho reir a la mayoria del publico que habia en la sala; el ritmo es trepidante y aparece por primera vez en la saga el super heroe Hulk, que nos regala unos buenos momentos...

Es mejor que la segunda y un poco mas floja que la primera
        
            